[愛兄弟定愛黃金]巴塞隆拿球迷討論區 (210)

戰。術

負皮左

高汁topic

垃圾topic

屁馬又愛巴西兄弟又愛黃金

問我有沒有 確實也沒有

其實獌今場真係輸得幾難睇，熱身賽下半場都仲愈換愈多正選，明顯死要面想贏，都要輸

-6

系

你

好

‼️BREAKING:
@partidazocope says that Neymar's father left the match in the same car as Barcelona sporting director Robert Fernandez.

羅白條廢物唔係去左倫敦咩

只要巴塞剋星daddy認真,我曼會輸???

其實友賽冇乜參考價值,大家早d休息,我皇要衛冕雙冠了

不了
我皇直接拎六冠

係

有無人諗過華dee今場正選msn
係想挽留屁馬
賽後咬咬又出ig post

華dee張相做乜係黑白色

負咗反省下

Valverde Out

預計雞胸架尼馬走，比人炒左

Lm

Neymar Out

Adra Out

尼馬
係男人既就出黎講句野
一就一
二就二
唔好成個女人咁

去倫敦果個係另一個人負責簽約

我知，但我見新聞話羅白好似有去

Samper Stay

佢coward黎

羅拔(廢物)
悲觀Confirmed

和解一齊屌Ney deal?

聽日証明一切

其實唔係話見佢踢得好就護航
相反越好就越憎
只係見同隊友都仲咁 friend,有d唏噓

真 係走就咪搞咁多野

你班賤種咪繼續死撐robert

L’equipe: Barça and PSG are negotiating for Neymar. The Paris club don’t want to pay his buyout.

唔係話直接比錢屁馬咩

180m + Verratti
If not fuck off

150 draxler verratti

番工見到minchen 又幾正下

Also deal

球霸傻左，狂update埃豬

下季utt犯規會唔會趕semedo出場

走未

每日一問

唔該膠層醒醒定定
人地俾唔起release clause 就獅子開大口啲

鏝對住蝗唔識踢波貢

1億加華拉提 + 拉比奧特 + 戴斯拿 即Deal

哥狗試陣姐

疤對住哩兩隊會唔會比人456

lm

Done deal 未

兩億後防係用黎進攻

進攻型後防你識啲咩

一陣肉酸2億買包皮，1億買丹比利就正啦
睇你地笑唔笑得出

不了,巴塞倒貼一億就ok

快D走啦

睇左咁多場，係得疤狗件衫唔印名

未firm no.

友賽咋嘛，有咩所謂

即喊

賤種比人炒牙

鍠狗0-4 咩事

關你祖狗咩事

點解見到

軌都冇

不了

我 立即 屌你老母

冇事既

根據阿斯報轉述 隊報 和 法國日報 報導的綜合說法是，巴黎還是要直接付違約金2.22億歐元，並不是要談判加上球員的交易，但是需要與巴塞談是因為他們希望這錢是直接由巴黎付給巴塞，不經尼馬的手，因為這在法國是不允許的，雖然在西班牙是常見的。並且希望這樣可以規避有第三方介入的情形，他們現在很怕違反歐足聯的規定，並且FIFA2020世界杯的作業也要開始了，不希望因此節外生枝而被處分等等。

句野原本係邊個講?

Mary

高層識玩啦咁

如果push 直接比點過ffp

高層反擊

恥鬼b

屁馬>>>>>>

睇班球員艾豬我以為我科努左鏝d人

識做就180m +華拉提換屁馬

即日交收140m + verratti

躝啦，迪巴拉係食屎狗

尼馬係食屎狗得唔得？

屌你老味幾時宣佈呀

你班賤種FF華拉提戴巴拿好撚好笑
垃圾高層點可能買到呢d人
放長雙眼睇巴塞拎住兩億二加人工畀你地最撐嘅AG
今個星期就可以證明我啱

Ney = 25 wo ching

宣布留隊加人工兼買古天奴牙？

原來係你

你班賤種咪繼續笑囉
季尾証明一切

你班賤種咪繼續屈我囉 我黎半年都搵我唔到 就亂咁搵人話係我 你班賤種除左屈我仲識d咩

lmlm

成班假膠搵唔到我就喺到扮我
抵你班賤種食雞胸

悲觀蛇咁多funson
等我report晒比連狗知bam晒你地

屌個個都扮到好撚似

可以整個生成器

扮你老母咩
個撚個都唔聽我講嘢
我話買前鋒你地又唔撚買
今年又雞胸啦

十卜我悲我頂大紅個位

睇完兩場如果買到個組織型中場
今年應該會踢得好

巴打有乜心水？

Veratti/ Seri/ 大力神

到呢家都唔明點解悲b會話我地撐鳩層

得呢個要得過

你地咪繼續死撐囉
同啲高層一樣咁on9
有咁嘅球迷有咁嘅高層

巴黎已經與尼馬就合同達成一致，約期五年，稅後年薪3000萬。下一步巴黎要與巴塞砍價。因為法國法律不認同兩家俱樂部之間進行毀約金交易而只認同球員自我贖身，一旦巴黎支付2.22億毀約金，將被視為支付給尼馬的簽字費或預支薪水，然後由尼馬本人繳納毀約金，為此巴黎需要再繳納50%的稅費，這意味著轉會費總價將超過3億。現在巴黎希望能與巴塞走正常轉會程序，僅支付2.22億的轉會費以規避附加稅費。考慮到兩家俱樂部的關係，好像有點難。

冇問題 170m加華/拉，即放

你班賤種又話轉會100分 ag打到咁都死撐高層 話左季尾證明一切 柒完又死口唔認淨係識屈我
我開左咁多個分身都認唔撚到仲係到扮知

你贏

今日唔撚你地
尼馬重有4年約 222m解約金係到
明明巴塞有哂優勢都比高層搞到咁 真係好撚野
如果重有4年約都可以比尼馬屈到加薪 高層唔死無用
再者222m可以做到好多野 但點解你地大部份人唔想佢走？

你話係咪思覺失調

拉比奧特

迷屁 綠帽狗佔大部分

走得未?

走左

Barcelona have made renewed contact for Kylian Mbappé, as PSG become more & more confident of landing Neymar, according to Le Parisien.

疤狗唔係開200m 呀

我都好想你地證明我係錯
但事實就係班垃圾高層一定換唔到華拉提+比屁馬玩殘
你班賤種咪繼續ff果222m+華囉
呢個禮拜就會證明一切

主要係覺得高層用222m買得啲水貨
Dybala + Dembele + ?cm me agger

後日證明一切

尼馬低價過鈀
巴塞最已陣

Barca had €70M + €10M in variables offer rejected by Liverpool for Coutinho (25). The Catalans will now offer €90M for the midfielder. [MD]

唔似

留名

1.3億+華仔就fap fap

起碼160m

咪ff啦

🗞 SPORT #Exclusive: Valverde wants the squad finalised before the Gamper trophy. (Aug 7) [Sport] #FCBlive🔵🔴

唔得要full play 333m

A representative of the Qatari Football Association has told @RomainCG75 that Neymar will join PSG. (YS)

依家高層揸住巴黎春袋
睇過報導如果唔按正常交易巴黎要比5百幾m
如果160 M就買到尼馬佢慳到好多 對佢地黎講係gd deal
重要隻臭馬又勁又出名新一代球星冇人好過佢
賣波衫都賺返
而且5百幾m佢地都驚過唔到ffp 同買臭馬要求既山狗同巴西同鄉
所以高層一定要企硬

大奶奶又豬一場

如果真係買古仔
利記真係收硬皮🤦🏻
又未必岩踢疤狗🤦🏻

你同渠最frd啦

我條狗黎

算啦，無謂估估下，等佢本人講就最準確，啲傳媒一日一樣已經睇到好煩

係放佢走就唔洗買古天奴啦
性價比又低
試下買唔買到丹比利仲好

疤狗最中意三輸轉會架啦

我估買古天奴原因係佢可中可左
頭2場尼馬個位比上季多左係中路

如果真係放走尼馬仲買咩古天奴

L'Equipe:
PSG don't want to pay Neymar's 222M euro release clause. The Parisens want to negotiate a lower fee for the Brazilian with Barça

每日體育報轉述隊報報導說，巴塞曾在2015年與PSG達成過類似的交易，當時時PSG想要買斷巴塞一名手球球員Karabatic，同樣面對直接買斷的話，根據法國的法律會有大額稅金的情形。後來PSG與巴塞談判後，以高於原來1百萬歐元違約金的1百20萬歐元達成轉會交易，所以現在PSG希望也能與巴塞以此類似的方式進行尼馬的轉會談判

Ok 280m

唔想比咪撚買囉

笑撚左 之前verratti單野見都唔肯見 依加仲想要壓價

尼馬想走就會壓到

PSG呢間野咁撚仆街真係咪撚益佢
比唔足就收皮

華拉提夠想走

大雄狗之前話明要比夠違約金先肯放人 佢反口就等比人拉落台

假設psg唔想比税(法國嘅税)，咁我地可以
1. 唔撚傾(類似當初PSG唔見我地)
2. 傾，有可能比222m再高啲價賣

佢想走係psg簽唔到大牌球員

SPORT:
Barcelona representatives denied to @sport that the club is negotiating with PSG to reach an agreement for the transfer of Neymar

岩，之前bid你c華，馬昆奴斯加華拉迪全部唔放，再加埋抬到個價好高，雖然你有權唔放人，但係今次我地都可以企硬唔放。一係你俾足解約金，再唔係就150mup+華提迪，而家成單轉會主導權係巴塞手，希望唔好再出現白菜價蝕住放俾對手，人地盧卡古都差唔多90m，尼美又有南美市場又受廣告商歡迎又賣到波衫，我寧願你高層雪尼馬一季，橫點就世界盃，無人可以大過球會。不過尼馬都係煩，9拿拿聲賣

280m good deal

我心聲

300m

未見過psg呢啲咁撚賤西既隊

屌你巴黎 唔係好撚有錢咩？拎500m up 買尼馬囉

250m + Verratti

呢鋪撐你

如果呢鑊都要做水魚巴嘅話真係俾人笑到面都黃

再加draxler

加多個拉比奧特

250m + Verratti + draxler + rabioet
Deal

仆街尼馬搞到係轉會市場停左成個月動作

到時如果係咁就好睇啦，psg買一個尼馬冇撚曬啲主力，到時psg唔好講歐聯，歐霸都踢唔掂啦

唉 btw我地本身有咩target?

有冇人講吓semedo今日踢成點

250m= 130m 大奶奶 + 100m dembele + 20m AG加人工 最已陣

躝啦Ag

本身剩係諗中場就夠，家陣要諗埋佢既代替

雕

巴黎狗都唔知係咪只係玩野唔想買
到傾掂晒話唔買

有條走廊比兩閘上前
但無插到好上
穩陣波
主要同拉歇迪配合
有d 似第一季abidal,不過再鬆容d

未敢去姐 球王片佢攻力上腳勁

真 Dembele 必買

都唔想佢咁快上腳/ 插上去攻
夾好防守先

前場後備真係幾廢paco唔洗講，毒撚條友美斯上身hea到仆街，埃及球王一返巴塞又打回原型

膠層今次揸住PSG春袋唔係仲縮啊？
諗返起之前幾季PSG幾撚串

好驚高層又痴線

大雄: 200m deal
太多我識點使

綠帽仔上身

我上身咁psg實爆春袋

Journo very close to Madrid and with a great track record saying Florentino fears that Barça has a deal with Mbappe. [El Pais]

抬高個價

又推咩可以推到咁多頁

屌緊尼馬

快撚啲走

有冇今朝Alena j 片

大雄生平冇做過咩好事
唔該今次企硬玩撚謝psg

玩完9月俾人踢走就最好

真心希望佢做到野 如果佢玩撚到psg 我就原諒佢

躝撚左之後唔再屌佢

正左皮戰。術

條球王片唔算好勁，但對位係普巴，有咁嘅表現已經好難得。

我始終覺得唔好太快上一隊住。宜家係一隊練唔到點做核心。始終有msn係到佢難有表現機會，宜家上一隊最多只會係強化版羅白。佢應該係B隊爭取護級先。表現好下年再上一隊

Dybala: "Is there a 100% chance I'll stay? I'm happy here, but if an offer arrives, it's up to the club first then it's up to me"

Dybala已經唔係我嘅人，躝啦仆街

Barça deny they are negotiating with PSG over Neymar [Sport]

THREAD:

Barcelona have denied reports that they have opened negotiations regarding Neymar’s transfer to PSG.

Although reports from France claim that once PSG have agreed a deal, they will negotiate with Barça to lower the transfer fee,......sources at Barça have told SPORT they aren't negotiating a fee.

There are several reasons for this firm stance. The main one is that the club consider Neymar an important part of the team.

Secondly, they do not want him to leave, especially to a Champions League rival.

But there’s another motivation: PSG’s routine refusal to negotiate, as in the Verratti case this summer.

PSG directors reacted with open disgust as Barça’s moves in the market, and then even when Verratti had made it clear he wanted to leave, there was a lack of respect as they refused to negotiate with Barça.

It’s hard to understand why PSG think Barça will be open to negotiations now the tables have turned.

however, Barça has to take 2 factors into account. PSG can offer more than 222M over a longer period, so it's not so onerous for al Khelaifi and secondly, if Neymar accepts PSG’s stratospheric offer and decides to play for PSG. In reality, both parties are waiting for his decision

其實我想知巴想留尼馬點買到古仔，巴唔係得返1800萬轉會費咩？

今日Samper踢成點?

膠層難得思路正確
不過好撚嬲 一個尼馬搞到轉會工作停撚晒等條仆街答案

有本事咪即刻攞兩億掟過嚟囉
之前寸到迫人拍片又傾都唔撚傾

兩億之餘加埋華達就諗下

全世界都等緊

巴狗賣唔賣都無損失
梗係撚下巴黎狗先啦

巴塞凖備拍片，尼馬道歉

一個死mk搞到幾隊大隊轉會停曬

Barça doesn't intend to negotiate with PSG's reduction on Neymar clause because "It's not for sale." The only way would be to deposit 222M.

今個夏天真係攞撚哂彩

之後留隊繼續扭屎fuck

屌奶星高層乜都唔做都突然揸返住psg春袋

Sexta Deportes:
Real Madrid offered 80M euros + Ceballos on loan for French winger Ousmane Dembélé (20). Dortmund rejected the offer.

丹比利企硬

多仔唔好屈服

咁嘅offer都唔賣應該唔會走啦

咁快就loan Ceballos

賤種不嬲買人唔係用架啦 慘得過疤狗買吾到

We bought Ag

秒經

走了

又話巴開記招既？

Qb實喊死

星期5??

唔明 點解主動權係巴塞到
Psg比二億二尼馬自己解約但要比多一億稅 咁佢唔直接比解約金巴塞？

佢開記招係講尼馬定賽前？

西甲規定由球員代表過數比球會

我剩係知呢個
The Neymar saga may end on Friday. The Brazilian has a promotional event in Miami where he could talk about his future.

睇埋佢全場無球走位果啲，一場波已經睇到佢有潛質同有能力過蘿蔔多多聲，唔好浪費佢時間踢b隊，佢已經有能力踢一隊

屌你戴巴拿就話會爭姐
連丹比利都特登同你搶
反正吹邊個就搶邊個不同吹返巴塞回購SONG啦我想知佢會唔會派人去剷雪

事實上丹比利放係市場上至少有能力都會搶
側翼黎講佢最有潛力

一回事 Rm係jer住我地 good strategy

Head of FFP Andrea Traverso confirmed that Neymar transfer to PSG would not break FFP rules. [Calcioefinanza]

你睇下未傳巴狗買有冇傳過佢地買
我睇得轉會新閒少囉可能

如果真係要交税，即管睇下佢會唔會trigger release clause

Psg真係夠$?
仲要入巴西幫

錢果方面你真係唔駛用佢擔心

你要比多1億，都幾多下

只要過到ffp 比10億都得啦

佢地恨r聯恨到仆街呀 過到關佢洗幾十億買人都肯啦

Messi b見一次收一次佢地皮

a豬一個都搞掂佢啦

唉 不如ag收皮比Alena上位啦

Samper先啦

咁就咋咋林磅水搞掂佢唔好阻住個地球轉

Yesterday held a third meeting between father Neymar and representatives of Barcelona. They want to persuade him to stay. Cope

今朝場波嗰陣

Samper競爭對手應該係busi
Alena Roberto
Samper
Rafinha做第十二人
又好j又唔打法互相配合

佢既資產好似講緊成幾千億,而且不斷升緊

鏝攞先都未到佢地啦

Ney 去到實9hea

理得佢 磅水先

睇怕下年歐聯應該抽硬Psg
mk vs messi
個戲碼太吸引

Neymar will be able to go to the PSG, entering the framework of the FPF.
1. € 222M (+ € 111M from the PSG to the State) or
2. A negotiation with Paris could reach the 260 / 270M € for Neymar

Sanllehi and Robert Férnandez returned from London after talks on Coutinho. Talking about the amounts of the order of € 80-100 m. Cope

真心 佢出到270我都覺得賣得過

Neymar will not return with the team to Barcelona after presezonie in the USA. Will travel to China for marketing purposes. @marcelobechler

睇下之後飛巴黎定巴塞

所以鈀快出手

賭J 200%巴黎

其實我冇睇痢,我想問古天奴勁係邊度

遠射

賭J 300%巴塞

切得了

就咁睇佢地練波一啲都唔似想走

Sporting Lisbon have joined Benfica in the race of signing Douglas Pereira. [globo]
條屁馬係走就唔該帶埋啲蘇州屎躝屍趌路

開角球開得幾屈,當然費明奴走位都好勁

Done左deal，條巴西友終於走

BREAKING NEWS:

Barça's full-back Douglas to Benfica is a done deal. [globo]

未offical唔撚信

諗返起嗰陣六比一炒鳩巴黎就笑到仆街

其實尼馬個市場價值大到仆街，佢嘅全球知名度應該碧咸C朗美斯之後就到佢，個程度係唔睇足球嘅都應該會識佢

諗起用咁多錢買星都贏唔到法甲都笑到仆街

隊野根本冇料扮有料，仲想學人攞歐聯

有伊巴=唔洗用錢撻人都贏到法甲
冇伊巴=用好多錢撻人都贏唔到法甲

根本留低對佢最好
去巴黎仲難拎歐聯 仲要同巴蝗拜祖車雙曼爭

Emery最後捏鼻個樣

其實依家巴塞俾佢嘅週薪同巴黎開出俾佢嘅週薪相差幾多？

總之尼馬過到去就祝佢好運啦

其實佢係巴塞個人工都唔低，美斯之後就好似係佢第二高

係我地即討講搞掂個班友先好笑

巴黎開出嘅人工同美斯一樣

講燒錢mc真係高佢幾班

佢本身好似25？

鏝係燒錢之餘都係大力投資青訓+好多衛星球會幫手養兵
鈀剩係識燒錢買星 真係當其他豪門流
贏到巴塞又點 其他蝗拜祖+雙曼車利個個都夠收佢皮啦

順帶一提 巴西人去到巴黎狀態好似都keep唔耐

a米同mc而家差唔多啦都

T.silva之前世界頭幾 去到巴黎跌哂watt剩係識屈弱隊

因為對卡塔爾黎講，巴黎只係投資既其中一樣，純粹為左黎緊世界盃，都冇心搞好隊波

乜大雄比人彈劾緊咩

9月1號開始

諗番起當年美斯升上一隊,Alena都要盡快升上一隊,唔好浪費時間/人才。

件羅馬波衫幾時面世

上fb睇好似佢落梗台，唔知係咪真

係好大機會夠數進行彈劾程序姐
但想佢落台就要>66%會員投票

有天分就點都會彈起。
睇下當年巴塞打祖記美斯嘅表現係點先啦，我諗20年內未必有人超越到

如果佢對屁馬哩單野handle得柒應該彈硬
但要佢落台應該要下年雞胸先得

百年一遇既天才

究竟巴塞前世做左幾多好野先揾到佢
希望巴塞可以喺佢餘下嘅時光攞得幾多得幾多

除非真係賣到左ag同arda,如果唔係都係出場率都唔大

毒撚條友根本冇心踢波

美斯好彩遇到細哨咁睇好佢,賞識佢,教佢咁多野;比著當年美斯遇到而家尼馬?
第一件事要求加人工/賣走美斯,如果唔係就轉會去威脅球會都似

珍

但佢兩場好似都唔係踢左翼

祖打右翼
曼打左翼
2場都唔掂，完全0%狀態

關咩位置事 條友根本想hea 睇佢肚腩就知
華dee要雪就雪唔洗比面佢

有人出價咪賣囉 就算埃及打唔翻上季季前咁 起碼都叫有心打 好過要個自甘墮落嘅肥佬

係我就唔reg佢個first team位

士砵亭咩事咁睇唔開要完24要LORD

要係係一個巴西佬咁睇重一個阿根廷細路

我覺得係個人性格事姐 屁馬咁嘅態度就算係阿根廷人都頂佢唔順

所以啲人話傳承
細哨>美斯>屁馬
想像得太美好

疤狗搵到美斯用曬前世積落嘅徳 而家俾一個巴西mk玩翻轉頭

大隊幾時反巴塞？

性格差太遠啦

美斯肯架 係後面個個太自大姐 當年美斯對住r10幾謙卑先得架

係性格問題啦 根本就唔定性

Globo say Sporting Lisbon want Douglas - after Benfica are reportedly interested too.

Don't tell me there's gonna be a fight over Douglas!

go psg la diu

Robert Fernández (Barça sporting director) is a fan of Eden Hazard and could try to bring him to Barça if Neymar leaves. [radiomarca]

點解就係唔傳dembele

屌牙
DYBALA DEMBELE 牙

過到賓菲加踢一年勁到semedo咁
又賣幾千萬

屌，之前佢都話c朗就過蝗啦

馬卡講嘅咁認真做乜撚

semedo好勁咩?

水貨

葡超yes la

之後就唔知啦,呢兩場水水地

未夾姐 迷仔覺得應唔應該升冠a上黎做保險

唔洗特登升啦下嘛
得閒上黎打下咪幾好

b住隊先 一日未清到人一日唔使諗升人

其實我反而想知巴有冇叫人整餐單，加操呢啲行動黎整返瘦毒撚，佢年紀都唔細啦，而家仲要咁肥，今年瘦唔到又冇表現就真係無人要架啦

張相係角度問題 之前so9個好似都係
不過如果有人要arda可以賣

而家冇得比巴選擇啦，一有轉會就老西都應承左先啦，等再老啲人地仲同你買咁貴咩唔通，不過前提要毒撚而家踢返場好波先有人買你架

睇埋下場先,下場會會變返正常,唔係個個踢45分鐘

下場456賤種

佑b唔巧出黎嚇me牙

21歲啦 不過今年又真係太多人 一堆冗員

我覺馬龍個位反而可以退返出黎俾牙倫/冠a

今年一隊多人到
平身上季22個
走24 25 升翻marlon b龍
入左屌老虎semedo
得翻一個位 正路應該會Samper？
希望快d清turan A豬啦

marlon 唔係係b 隊打住先?
得閒先上黎做第四中堅?

但球隊好多都冇乜用 Turan AG Paco
第三龍門我都覺得可以唔洗 升左西乙b隊放多個龍都得 有咩先拎上黎用
當paco仲叫正前冇人 埃及又被棄 都有三個廢位啦

7個人爭5個位
吊老虎-撒亞人-samper-華美子-埃及人-semedo-馬龍
b龍唔計,好似話今年剩係要兩個龍

好似得佢一個快人一步升左

兩個龍就最好 三個真係等一個鳩坐再賣 留翻個位升多個人好過
理想係Marlon Semedo Samper Munir Palencia啦
但最後應該係冇munir冠a 變左吊老虎 華美/再簽一個垃圾

第4中堅應該唔會兩邊走啦
好似6月尾已經confirm佢一定升左

唔係唔鐘意馬龍,不過上年先買返黎+巴西人,一定同屁馬老豆簽左d乜鳩野

Alex Carbonell has signed contract today with CF Reus.It's official now. FC Barcelona has a buy-back option for next two seasons.

[多圖]發現個ex一腳撘三船, 比我中出即飛左

點解帽仔咁失敗

其實p$g有錢比但過唔到公平財政條例
巴塞咪開屁馬280m分三年比，佢咪過到，一係180m分兩年+華拉堤

點解要比佢分期

因為可以收貴啲
反正留尼馬喺度，點都有條刺，早走早著

呢家啲轉會費升得咁勁
快快手收220M用
好過分期下年唔夠錢買一線

我而家係驚巴黎狗玩野最後唔買
而家轉會行動停晒

p$g真係想買既
又唔會蠢到停手既
巴都派左人去傾緊古
分分鐘已經達成協議屁走就簽

點解好似冇人鐘意hazard 其實我覺得佢幾勁 好過古天奴

簽丹比利啦簽古做乜
多仔係良心球會，價岩就唔會強留

唔買咪唔買，其實冇咩所謂，尼馬留低都唔敢再玩野

品德問題,唔妥教練說可以亂踢?

屁馬扭屎忽花都扭左大半個月 其實都25歲又做埋人老豆 點解處理手法咁唔成熟

同埋軌唔會賣啦，依家有能力衝雙冠

李華度個仔

咪買古牙

每日一問：
屁馬走未？古仔黎未？

我冇咁仆街開名/樣

因為你垃圾

一拖三咋嘛，有咩問題

唔好黎,除非買埋華拉堤同一兩隻熱狗,儲齊冇品狗組合

輸波打人+罷操+賤格沒+插水

Casemiro Bravo

你有能力你一拖四拖五都冇問題架，你處理到咪得，冇能力咪比人搶女戴帽囉，然後就扮哂受傷者上網講到自己幾慘，真係好肉酸

岩牙，你會祝福人地

Coutinho has asked Liverpool to let him leave for Barcelona, and has already agreed personal terms with the La Liga club. (Source: RAC1)

OFFICIAL:
Former Barcelona midfielder Jonathon Dos Santos joins his brother Giovanni at @LAGalaxy

古天奴邊忽值億幾，真係咁有料拎左英超mvp，捧埋盃啦

📆 | 1 Year ago On this day, FC Barcelona signed Andre Gomes from Valencia.

球王

走未?

巴塞史上最重要一日

班猁好弱智
60-70m la Coutinho
買Dembele better la dklm

躝

鈀黎買25horse 加多30m要埋a豬同毒撚 deal？

左翼黎計 埃>other>>>>>>>>>>>>>>屁>古
古=連隻馬都不如

No
Ag仲有人接貨 Danilo also 30m la

巴塞唔值得擁有AG 希望有球隊拯救球王 請疤狗放過人

45m sell la bar9

屌，開頭買古仔都係為左氹尼馬留低炸麻，做乜而家搞到尼馬走都繼續追

係咪你黎？

可能係悲b

佢都矛屌佢死撐a豬

AG都反既究竟係咩人黎

正常人

弱智

屌 爆我fb

你明明係絲打，扮乜

留意到阿帽呢十幾分鐘冇上水
睇黎真係佢了

睇咁耐fb終於有人反Ag
一堆垃圾大愛撚

真
Btw幾時和解？

我同男朋友共用fb

你黎

仆街爆我

Barça will not negotiate for Neymar, PSG will have to pay his clause if they want him. [md]

膠層巧波

如果肯傾嘅，有可能拎到250－280m

Psg過唔到ffp?

Still not enough wo ching

緊是撚PSG好過啦

Italian club Hellas Verona are interested in attacker Seung-Woo Lee (19), but a deal seems to be difficult to sort out. [dimarzio]

有冇人睇尼馬啲轉會消息睇到厭
已經唔想理

要比多50%tax

快撚d 走啦

你見個post推得慢左就知啦

起碼都要撚到個華拉堤或者拉比奧特番黎

如果要傾就要傾到高過220m加華拉堤先deal

唔係cancelled last year?

Draxler also

Lee has to stay

法國唔可以有buyout clasue
所以一定要當人工咁比屁馬解約
咁仲要比多50%tax
如果同巴塞傾既話就唔使比

25屁=Rabiot+verratti+draxler+馬昆奴斯+25m
咁就差唔多

25m u on9?
80m + ra + Verratti + drax + Marquinhos

SPORT: 'INDIGNATION'.

91% of Barça fans believe he (Neymar) has disrespected the club.

Barça fans can no longer bear Neymar's antics. In France, they are extremely certain that the Seleção star has agreed to join PSG. [Sport]

From a source close to Coutinho's entourage: player has "absolutely no idea" what Catalan press is claiming about asking the club to leave.

高普企硬啦，咪比巴狗買到古

Klopp

u on99？
100m+上述4件+貼錢幫手買丹奶2人

高daddy加油，唔好俾古仔走

人地屌緊我地唔識貨呀

連西班牙班友都唔撐你啦 躝啦

希望班加泰佬醒覺踢走埋大雄

乜野會黎

We spoke with @amaumon on the front page of the newspaper L' Équipe journalist today

@amaumon: "We believe that the agreement is very close, the PSG want to pay more than it clause to the Barcelona to save on taxes". [COPE]

其實我想毒撚留

想佢有咁遠走咁遠

毒撚+AG+paco=41m+40m+30m=111m

明晏冬天果陣有中超球會買毒撚
係死攬住唔放

明明*

係唔識架喇

有寶咩 躝啦
咁有貨就留黎自用啦

真 無謂雙輸啦

三輸

Turan 44m to 支那 deal?

咪比支那啦
唔係賣比支那就可以

我寧願佢拎古天奴筆錢買戴巴拿

一早咁撚講
可惜高層弱智

細佬keep住唔傷既都可以去到古天奴既層面，可惜

Agger Rafinha仲要防守應該好好多
希望唔好走 由巴b開始有睇下Rafinha
Fifa me主力 升到88

不過華dee好似仲未表態講想要咩人清咩人

巴西幫應該清哂

點解冇名宿出聲屌尼馬

Rafinha 唔計

羅馬利奧出左聲啦

可能佢就係鍾意果堆人上季演出差,今季可以放下身段做多d dirty work

如果要用1.5億買古天奴，真係寧願比細佬擔正算

睇返真係...
唉 買乜9甸尼

唉 高層破壞緊隊波

咁唔好委屈人地幫班唔識貨球迷踢波

發覺依家每季轉會市場都閒閒地升值幾十%
過多兩三季過億應該係家常便飯

係堆冇星既球隊相比較下踢得好少少就講到巨星級咁開億幾

咁古天奴係勁既，只不過佢唔係呢家巴最需要既類型，仲要億5

佢留隊根本係雙贏

覺得Alena 點？

點都唔會話勁到值成億啦，而且實力同尼馬都差一截

咁都上到頭條

值唔值還一件事
你開咩價還一件事
俾著我係利高層我都會獅子開大口啦，呢家個市道根本正常
係大雄先咁on9違約金先得2億2

美國佬係識做生意啲架啦

屌佢老母臭閪

Today at 17.30 hour of here there are NIKE Act in Miami with Mestre, Brook, Moix and NEYMAR. We will see if the Brazilian says something, it is time

Fans meeting都取消
係留既就唔會取消啦

好失望

基本尊重都冇

好撚cheap 幾勁都係咁話

珍 由迷到反

SRoberto at the moment has no intention of leaving, but the clause of 40M has led to an interest in certain clubs. BE CAREFULL! #mercato

Paulo Dybala says Juventus will decide his future amid Barcelona link. [ESPN]

買又屌買鳩佢主力唔買又屌唔識貨

重點係都唔到球迷話事
由頭到尾得膠層想買

理得clause係4m 羅白本人唔會想走 根本唔驚

全世界基本每個國家都大把人踢波，究竟要幾好波先踢到2.2億歐元身價

加人工1000%

快d續約加人工啦
唔係驚佢走而係佢應得既

每體個編輯都寫左篇文叫屁馬係要走既就快d走咪阻住晒

我反而驚膠層膠起上黎叫佢走

膠層on9極都唔會去到依個地步既

果隻25仲未躝牙

呢個係事實，走唔緊要，宜家成隊波停哂轉會工作等你出句聲，你一句都唔出，想點？

以後叫佢25懦夫

羅白應該比人踢都唔走

你有咩資格叫人懦夫啊

我笑而不語

又衝出嚟柒

Neymar has left Barcelona's training, apparently due to a quarrel with a player. @skysports_bryan:>

邊個咁好波

唔係BIG GAY就係SO9

Big gay for president

好似係美斯唔滿意佢態度，屌左佢幾句

大佬

小白會唔會屌人？

又撚狗

Neymar fights with Barcelona team-mate Nelson Semedo in shocking training ground spat: Star storms off the pitch as he nears world-record £195m move to PSG

唔開心就射下波唔返工跳下草裙舞
巴塞大佬

屌你爆大冷

係semedo

睇黎係新黎先冇忌諱
所以當面屌鳩佢

迷nel黨
Hoball

多撚謝哂 躝走咪撚番唔該

希望semedo之後唔好比迷屁boo

收到風QB好嬲

屌你啦
ME理性迷屁

屌你個隻死mk又係依啲死人態度
件事可以完個陣走去挑釁攞彩
最憎佢依啲格

全盛丙朗美斯有冇佢咁嘅臭脾氣

港鐵又壞 屌

我走先 ching你掩護我ok?

美斯有撚臭脾氣

低賤先搭

幾廿歲人仲要依賴交通工具

你廢青

好低賤

往死裡打

bb你嚟cwb車我?

我係附近，車埋你

順手黎中環車埋我

ok,等我，轉頭車埋你

係中環返工

茶餐廳牙

尼馬平時比賽都郁啲就同對面嘈 撩交打
家陣隊友都係咁
佢個格太自大 又唔信任隊友
puyol係到打撚死佢

semedo打走隻25 的話,我今季3件都印佢,唔印14,20,21住

最多屌下tello獨食咁，咁tello係抵屌既

Gun

啲隊友太寵佢啦

Barcelona are expected to take action regarding this incident #FCBLive

Neymar has cancelled a promotional event in China as the player is close to joining PSG. [@johanncrochet]

華dee真係慘 當初點估到隊波會有咁多on9野發生

打到佢躝就得

一接手就整壇杰野
仲要搞咁耐都未搞掂

有冇人覺得係專登🤔

我都係,做商廈茶水間,專幫d OL沖咖啡同洗飯

專登撩人打佢之後大條道理走？

當年巡遊沙維都教訓過佢(上個post有巴打post過)
果時佢唔敢還手
呢家無人鎮住佢

Semedo打狗有功,黎緊踢得差都冇人屌

你係屋企都做慣啦👌🏻

真

個陣唔係沙維飲醉左爬上欄杆
屁馬勸佢落黎比佢趕咋咩

屌你老母唔聽電話，比差佬抄牌

高清version

🎥 | Neymar apparently left the Training session after a heated situation with Semedo. #FCBlive

Barcelona are expected to take action regarding this incident #FCBLive

He apparently also raised his Voice on Coach Valverde during the Argument.

膠層繼續揸住PSG春袋
咪因為今次放軟手腳

邊撚度嚟嘅生番嚟架

明明係沙維單機緊
屁馬想叫佢落黎一齊慶祝比佢趕走咁都屈返轉頭

所以我先覺得係專登整

做得好呀semedo

迫巴塞主動放佢

個時屁馬想除沙維隻鞋,俾沙維怒推,好像係沙維自己講

我都覺

其實佢有冇顧吓個人形象架

Timing計得好凖，好難令人咁諗

尋日出左news話巴塞唔想同巴黎傾
依加應該想迫巴塞主動放佢

追住黎屌

原來係咁 以為係驚佢跌落街

走啦屌你老母

下次巴巴大戰又係Semedo vs 尼馬

沙維話個勝利巡遊係為球迷
唔應該係下面掛住自己玩

Actually what happen??????

佢個仔第日大個咗大把片想比佢睇睇下佢老豆幾撚生番

你要玩串佢咪雪都唔撚同人傾囉
下年世界杯你驚我都未驚

乜巴塞有主導權咩，又話2.2 億毀約金？

唔傾既話PSG要比多成億tax

Semedo有吉士 能成大器啊

2.2未比埋稅

本人正式退出迷屁黨加入反屁行列

屌你老母
話撚左死葡撚係25狗黎架啦

爸爸點解你黑我咁多同埋唔係金髮既？

Hoball

以前出名臭脾氣嘅伊度奧，伊巴呢D都冇出現過
甚至尼馬頭3年係巴塞都未發生
偏偏今次啱啱要轉會就搞d咁嘅野

條片唔見美斯 去左邊??

應該懷疑施美度定尼馬

伊巴FUCK過老鼠屎
仲要奪冠慶祝演講果陣

Semedo 死葡撚搞事

迷semedo黨成員
1.九指連環

2個一定有野
但屁馬好不智

END

如果巴黎尼馬係咁老定就唔駛搞埋呢啲野啦
下年世界盃年，如果佢走唔到點都要佢同球迷道歉先
大雄呢家快啲開counter offer叫佢1.5億加華拉堤

橙

當然係尼馬
Semdo嗰下成日都有啦，唔明嬲咩

傾啦快撚啲掉佢走
唔要人呀依家

@BarcaSpiral Ney:Why U came here when Douglas is here?I want Brazilian's near me Semedo:👊👊👊👊

150m + Verratti you serious?
At least 200+m + Verratti

佢交release clause要比3.3億
所以應該係2億加華/ 拉/ 戴其中一個 或者280m

U就不智 我覺得佢特登

一定加cm 市場上冇Verratti水平嘅cm

佢交330m肯定過唔到FFP
高層依家佔晒高地，如果咁都冇作為就死全家啦

Psg依加只係想壓你價咋 冇諗過比任何球員你

咁尼馬姐係而家出左聲未？

以前諗住Ronaldinho -> Messi -> Neymar
其實反而唔係急放Ney 要撚佢狗

你仲十卜佢？

冇出過，今晚1130佢有promotion event
睇下佢會唔會出聲

Give us 220m then

冇人阻條mk走
做得好新人

上網搵左
佢係話阻止唔到佢買人
但如果買完人過唔到FFP就會罰

正常。
過唔過FFP係睇profit唔係睇total expense

Link plz
If yes 就撚psg狗

祝佢走左後仆街

📰 | Neymar has reportedly cancelled a promotional event in China to complete his transfer to PSG. [@johanncrochet] #FCBLive

佢搵間衛星球會高價買返佢啲人計唔計revenue?

UEFA check唔到咪計囉
但唔會check唔到

給我往死裡打!!!!!!!!

打佢老母臭閪

係咪有次比賽中定完場同艾巴定唔知邊個嘈

小明脾氣都唔太好

諗下買屁馬2.22億+50%tax+人工簽字費又3億
total成6億
當你簽5年約，每年都有1.2億expenses
PSG又唔係賺得多，邊有可能cover到

我想設立一個綠帽資料庫

呢層睇Uefa點睇筆收入啦

yes😂

打撚死條仆街就岩

係 但有咩都係撐小明

希望膠層好好用筆錢 咪撚再買水貨垃圾

Dybala + Dembele + Verratti + Draxler

個個cm有負皮嘅

UEFA 唔會比你咁易過骨

仲要買尼馬要求果啲球員
呢個更衣室炸彈 如果最後留係巴塞
希望雪到佢完約屌佢老母

Agger

Semedo的更衣櫃多了一根鐵棍

傷透球迷心 想掉佢老母豬頭

係咪前幾頁屌semedo個迷屁低汁會然

留係到都無意思
躝啦臭閪

BB好爛口😰

一係走 走咗都仲可以念在你有功
留隊嘅唔該你道歉
唔道歉嘅就雪
情願雞胸都唔出條on9

Yes 好傷

好能嬲牙

而家冇了 屌佢老母

世盃年真係未撚驚過

因愛成恨

Same here

驚咩先？

我願意以綠帽仔一世綠帽嚟換取尼馬離隊 感謝主

本身好黎好去都算
明明有美斯so9 咁能fd 都要走 又唔係人工低 又唔係無得上陣 已經理解唔到
又婆婆媽媽扭屎忽花 死唔肯出聲表態 都算
仲要玩到training 打交

接受唔到

agger 巴黎又出唔到release clause
垃圾膠層今鑊唔揸撚實巴黎同條on9 嘅春袋真係死撚咗佢算

屌你老母屁馬收檔啦

玩野咪雪鳩佢
睇下邊個驚

Deal

如果佢走唔成 唔該雪佢老母上看台睇一季波
世界盃年 等收檔啦

一樣 迷屁變反屁了

佢驚過你

agree 好憎呢種球員

本身綠帽仔已經一世綠帽 點換

大雄今鋪handle得柒佢死硬

Dybala黎未

屌，今次完全睇錯人，開頭都係以為佢mk格鐘意撩交嗌姐，都唔知係咪佢老豆教，做人完全冇責任感，仲可以笑笑口練波好似唔關佢事咁

下一世都戴

如果PSG搵到計過到FFP
如果唔係真係冇輸既可能性

又係喎 佢發皮4姐係Psg冇330m
雪佢啦 90m Dembele我地買得起

改名啦 屌
見撚到都眼撚怨
如果煙個陣唔配有名 要叫#24既話

條閪人連number 都唔撚配有

yes

個綠帽post都有負皮,仲唔係帽狗

叫25coward

Q妹同我一齊反屁了

好撚失望

training打交有冇片睇下？

邊個仲迷條無J 閪人 我立即屌爆佢老母

仔死仔還在

我都有負皮

真心好唔開心
呢幾日望住啲on9新聞都唔撚想上嚟狗竇
頭先見到佢同semedo打交
痴撚線

如果佢走唔到
下季出場唔該班加泰佬boo到佢完季

迷屁嘅知錯未?

依個真 憎煙只係純粹覺得佢廢
但依條友係成個人有問題
就算好波咁又點

yes 本身都無咁嬲 呢幾日都係上黎講兩句就算
今獲真心嬲

係你了

唔會再著佢啲衫

If #Neymar leaves, #Barça will go all out for 2 more signings. #Coutinho is the Current ongoing target. [Migrico via MD] #FCBlive 🔵🔴

真係用黎頂尼馬

法甲球員呢一兩年好似愈黎愈勁

屌

實迷途其未遠，覺今是而昨非

冇得佢出

雪鳩佢啦屌

無錯 就係咁嘅感覺

買撚哂d 巴西人就岩
想埋堆 返去山度士含撚啦

你up乜鳩

食屎啦屌佢老母臭閪

屌 槍口對外

唔通佢唔鍾意疤狗賣撒亞人？

未試過對過球員咁嬲
佢會係我最憎嘅球員 冇想再睇到佢

煙真係中意巴塞同肯付出 佢呢？

燒波衫？

最好屁馬帶埋古天樂過鈀 實過唔到ffp

佢都走仲買古天奴黎做乜鳩 高層係都用屎忽諗野唔撚用腦

呢獲撐帽仔

Good

你話佢廢，係
但為左巴塞切左半月板，佢老左肯定手尾長，一句野都冇講。
尼馬食屎啦

成塊半月板冇左

唔識貨

平時屌佢廢 想佢走 但我無憎過煙
仲讚過佢幾次

啲猁收皮啦

諗起其實都有負於佢
個陣仲屌佢賴死磨爛席
我g錯了

一早講左值得迷既只有AG

Same

靜啦泰王

Thai King dim see?

初初以為屁馬慢慢會學識改善下脾氣，原來狗改不了吃屎

佢回錯炸 唔準鬧佢

有得出先算

性格係冇得變

Yes 唔算憎
係佢廢個陣真係好忟
佢傷左都會希望佢身體健康
但屁馬依啲 唔配做職業球員

根本佢好撚想走
正一撚樣搞d咁既小動作

辣殺先成日改名

唔該大雄廢少一次 俾啲風骨

識迷一定係迷煙同AG
真球迷

屌你

賣唔到都雪佢啦

ho ball

agger

CULM
之前迷屁迷撚到雪雪聲
現家扮撚曬野反屁
屌你D三姓家奴行徑同屁馬一撚樣
只係你綠D

不能同意更多

If only Xavi still with us, he'd have slapped some sense into him!

我泰所以留言刀甘高汁

收嗲啦弱智

世三唔再係屁馬 會由reus補上

往死裏打!

咁你仲出聲？

agger qb

由我補上

地方的球迷開始反屁

agger佢你就收聲啦

美斯先係世三
ag 牙朗 頭二

個post上咗熱門

ho撚夠ball未

以前高汁啲wo

唔抵得我偶像泰王得到我嘅g持？

幾賤先會得罪個班球迷同fb班弱智 而家連24ag都可以護嘅fb班人都反屁

明明都無人提又特登要講返，無撚聊

兩個都高汁

唉 本身諗住每年印一Messi一Ney

反泰=反社會人格

WFC

十卜QB

交都打埋好難唔反
因為撐屁再呃唔到like

如果尼馬走，預計不出兩年一定會去皇

支持嬌b

根本屁馬係迫緊高層同鈀傾 一傾就挽撚完肯定比佢壓價壓到仆街 唔該大雄咪撚上佢當

係 啲鬼佬大愛球迷都開始屌佢
非躝不可

Figomar

New Figo

駁唔到

Next po name : New Figo

講真 去鍠都不意外

唔出奇 依啲人唔使旨意佢會講道義

組完巴黎巴西隊踢完世盃咪過我蝗囉

蝗出到400m咪有機會囉

根本冇人幫mk，上星期個民調有8成想佢走，所以球迷眼睛係雪亮

場戲愈黎愈好睇 而家咁拖住 可以一次過撚哂PSG尼馬

高層might be on9

我而家想佢走唔到俾人雪多啲

一個屁馬就將高層同球迷撚狗咁撚
換個角度睇都幾高明

No 只係Messi Iniesta依啲正常

250k一星期

搵班球迷夾錢俾佢坐嘅 我可以第一個夾

點解我偶像泰王高汁咗咁多

罰佢企ok?

屌原來係綠帽狗係到搞事
出少句聲啦仆街

做咩？

唔係講笑，我真係識個鬼佬球迷佢大愛到連AG都話要支持果隻
佢今次都叫尼馬快啲躝

呢兩個星期個post去得好撚快

做乜鳩?

睇D鬼佬用Social Media就知佢地為呃like去到好盡
自己既stand通常會係最少haters既stand

躝啦尼馬 好啲

呢單野完左巴狗就沒有討論價值了

愛黃金定愛打交

我都想知

Wfc 25 son

我想知咁而家班膠層係想留佢定想放佢走？

唔想佢走 一定要走就比違約金

M：扭夠屎忽花未
N：你咬我食

得罪講句 我寧願見到肥佬杜蘭都唔想見到25

哇，比人撚到咁仲咁好eq班高層

搵毒撚同件25比？

2個都躝啦

兩個一齊躝
要靚仔dso

佢咁反骨 做埋D25野做到出哂面
好似RB隻基達咁 傷埋感情
留佢係度都無意思啦

Munir呢？

樣衰
躝

munir左腳打乜鬼左

屌你老母

你啱 走啦Neymar

毒撚又話有心留 但又HEA踢 咩心態

Ho ball

以前pedro打右

跑狗點同
munir同pedro都唔同踢法
dembele打右都冇問題

Hea足2年呀，屌守又hea，攻又hea你估你係球王咩

咁就正中psg下懷 psg就係唔想直接比違約金因為要比成億稅
Psg想同巴塞傾下睇吓有冇得壓價
屁馬咁做好大機會係同psg聯手迫巴塞降價放人

Dembele 唔同case 佢係左右腳冇分別

PSG do not want to pay the full buyout fee (€222M) of Neymar (25) and could include Marco Verratti (24) as part of the deal. [L'Equipe]

真 希望高層醒啲

Manchester United target Paulo Dybala has no plans to leave Juventus this summer. (Source: Talksport)

迷奶黨又收皮啦

屌，笑死，開頭就係威係勢話我要買斷尼馬，屌你老母而家唔係淆底唔想比呀

撚返佢轉頭啦膠層

垃圾鈀黎
跪底幫每隻疤狗含下就諗下deal

毒撚得罪你地啲乜

有冇諗過由頭到尾psg只係撚下你

取消左要比稅好耐啦

同埋不嬲講緊係psg俾錢尼馬買斷約

deal到華拉提又好似幾抵屌

友誼賽點解要認真踢

尋日出左news話psg唔想比稅想壓價

邊撚個打左

又轉左講法
而家話比錢屁馬解約都要比tax

220m + Verratti + Draxler deal

撚黎做咩？搞到隊友反目成仇？

90m Dembele

呢d係職業球員嘅態度？

講緊Psg

咪話咗用1.5m(理想)買dybala/dem/both囉

比邊度？ 西甲已經無左例要額外比稅

平時都係hea9

仲要佢係要爭正選

法國

佢曾經好霸氣咁講話唔知自己邊隻腳勁啲

咪係，psg撚巴，尼馬做乜？

1.5m 實得啦

講到成季冇入過波咁

冇轉過
税係取消左，不過係西班牙嘅税
宜家講緊嘅係法國嗰邊
Psg比錢尼馬去賣斷筆錢當係income 嘅一種，所以要交税

Psg係撚埋Ney

咁佢又真係hea9 wo

友誼賽係認真踢的話
我皇就唔會豬4粒啦,拜仁都炒左阿狗了

姐係佢只係後備打下入到波就得？佢本身又唔係正選 憑咩睇波睇？

Without a new big offer, Arda Turan will stay at Barça to try and convince Valverde that he can be an important player for the team [sport]
佢咁嘅表現，點convince?

大傷完之後未操fit有乜咁奇?

再講hea,佢個風格就係唔適合做防守,前場佢交到貨我又唔覺有問題
次次踢起左就出返25,又如何去證明自己?

走尼馬但係個deal加埋華拉堤 古天奴填補尼馬個位 大家點睇
中場都叫問題解決左

咁又真係好難唔出25既
我一路都覺得 用dso毒撚呢d打cm根本就on9
平時用黎換多d msn先岩

友誼賽不嬲係睇後備踢成點 本身後備都唔認真去表現自己？

戴帽果幾場又唔見你地咁多不滿,佢傷左又繼續幫返25含,咁我就明明地點解佢冇心踢波,因為球迷同安狗一樣,點都係唔會認同佢

No 古天奴
要個對防線有衝擊力嘅球員番黎
理想對象係丹比利

煙都入過波

開心大結局，得neymar變雙失

Sick ball
How bout Dybala?

你係咪掉轉左？係佢冇心踢先唔滿意佢喎

其實主要作用係做推廣同賺錢...而唔係睇咩後備

強如美斯前兩場friendly都肯追返下波啦

泰路都戴過帽啦

兩者都有既我諗
club賺錢 fans睇表現

要25傷先有佢份,一係就塞佢落中場,咁對一個西甲冠軍+幫馬體殺入歐聯決賽ge球員,好難唔令人心灰喎，安狗d輪換大家心知肚明

心灰自己就要唔努力？

塞中場呢樣真係戇撚鳩
其實踢中場比佢以前仲做多左防守

教練試陣 如果淨為錢 出曬正選出去行下都得啦 洗唔洗出唔同嘅人

職業球員收緊接近十萬週薪架佢 中意就可以hea？

dybala好似唔係玩speed
愈踢愈似組織型

兩樣都有
新美斯

咪講左做推廣,唔通意超盃,英超挑戰盃果d真係屎忽痕特登出國踢一踢咩

同埋以前d熱身賽仲撚hea

教練對你冇信任 更要係有機會表現打好d啦 但佢而家有得出場又養身 仲憑咩要人信佢

灰心就唔出力 仲要賴係教練問題
仲要放完假直頭大肚婆咁
佢喺蝗狗度夠膽咁踢一早boo到佢落地獄兼雪到2046
疤迷真係好脾氣
唔怪得連埋ag哩啲垃圾都得留低啦屌

Unzue told Neymar he should be focusing more on football to fulfill his potential or he'd fall in decline.

做前場入波仲唔夠,仲要做d咩

前面5個防守企喺到
淨係防中2閘2中堅守最好
以後唔屌美斯散步了

仲要連友誼賽都要屌,可能而家連友誼賽都可以計,咁係時候出去讚阿仙奴勁過拜仁,曼城勁過我皇

而家有出場機會都唔操翻起 仲想convince教練？
職業球員可以揀波睇架咩？ 你老細叫你做垃圾野你係咪可以hea做先？

冇記錯果陣條濕鳩鬧返unzue轉頭

我比多個例子你
Isco前幾季一樣唔受重用
但至少人地落場出盡奶力搏表現
終於苦盡甘來比拖舟重用

明未？

下? Source ?

唔好混淆熱身賽賽果，球員表現同球員態度
有好多球員有好表現有好態度，亦都有人冇咩表現但好好職業態度。但毒撚絕對係冇表現冇態度

關咩事,佢實力本身同風格就完爆占士,占士係因為名氣高先可以留到咁耐

呢個兩件事啦 佢本身就勁又落力
係蝗狗戇鳩唔出

咁又奇怪,24態度唔好?你地一言堂屌得好撚甘架喎
我果陣講話佢切半月板,你地仲有人講切左又點類似ge說話,今日用黎同尼馬比大變左中忠臣
老實講,成個連登巴post來來去去得5,8,10唔洗畀人屌咋ma

Turan本身不如msn又唔落力 咪冇人重用 咁嘅人我諗唔到點解仲要俾機會

悲觀狗

切半月板同競技水平無直接關係架喎

如果isco好似佢咁自己放棄
一早賣走左啦
都話疤狗好脾氣
冇實力都算 連擺明hea踢都照撐

咁佢打翼表現係ok既 做後備合格有突啦
中場就算鳩數啦 係安狗錯
諗落佢呢兩場hea可能因為太撚肥

我都係認同呢個

5上季咪係咁屌

但山狗講得岩 個陣佢切 無人respect
個個叫佢咪撚出返黎
24個人太廢又無集中力
落到場想出力踢都無用
但佢真係有心幫隊波

我永遠站在qb,蕃茄同山神果邊

me呢,you訓係me個邊

gay

gay佬的迷

條撚樣終於要走喇

咪就係我屌佢囉,不過其他人用ag幫佢擋箭咋ma

有恆心ge可以搵返高登post,我反對買turan添,我就覺得佢係正式賽事交到貨,場外唔生事,咩球員都有留隊價值

永遠支持裝修佬

認真 之前好似無咁多人反毒撚

永遠支持粟米

尼馬轉會已成定局

邊度講?

咩事？ 係就好

反毒係睇頭2場熱身賽態度

再者,25走人,假設巴塞買唔到人,我覺得turan做正選都唔係咩大問題,當然佢風格同巴塞係格格不入,但華維迪都應該識用呢類球員

佢本身都係技術型,佢個樣似工兵姐,唔代表真係要當佢工兵咁用ge

john

滾動 大家無忘記我😭😭😭

真？

如果佢好似屁馬對最聯咁踢應該唔會太差?唔洗做咁多突破

Link?

番茄小姐是誰 是否真有其人

真 this agger

條友邊個嚟
點解我block咗
是咪爆閘

失收牙

前幾日地鐵嗰個是咪拉b

me無扑,唔通係泡菜人?

When unblk me?
Me no call spring na

上面話放屁馬果班係咪痴孖根
佢係你D馬
人地一定比足先買得
依家隻馬唔聽話就緊係鎖起佢唔係即放啦
下年仲要世界杯
搞大佢你覺得隊波大鑊D定佢大鑊D ?

條撚樣取消左個活動 個負責人話佢去處理轉會事情

依家咁搞話鳩知你拎華拉堤定丹比利定復製人球霸黎加換都咪撚要
睇下你驚定我驚囉

禮拜日唔該咪撚出佢
費事條撚樣無啦啦又做on9野失禮全世界

我覺得咁樣損人不利己
換真銀好過
唔通真係V92個陣咁放風話雪DDG咁撚反智咩

唔出佢都轉撚硬

Source?

[url]
[/url]

尼馬與他的團隊因忙於處理轉會事宜，故未能落實到達上海的時間，故此我們決定取消活動。

爆大獲?

有錢都買唔到人架啦
你估真係請得郁丹比利咩
旨意大雄羅拔仔食得屎啦

No 大家都知 重點係deal or not

好老實 轉就做大佬 唔轉就做細佬

佢係唔轉一做澄清左喇

屌唔講唔記得有呢個人

佢唔走唔洗處理啦
快D走啦

Who?

咁樣根本係同自己親口講過psg冇分別

岩喇 走喇 撚屌 過去做山寨王喇

其實施美度個身型幾靚，再大隻啲就好

睇ig相，佢算係著新波衫著得好睇果隻

同你比當然比唔上啦

我反而鍾意羅白
夠厚

真野唔好講出黎

Semedo吹奏區

Neymar Jr.
「いいね！」済み · PR· 5分前 ·

Olá Miami!
Come join me at the Nike Miami Beach store on Lincoln Road. See you in a few!
#MiamiLiveー 友達: Nike

仲出POST

Roberto 成個package好正

Join

之前試過一次

Fuck off la 25coward

anyone kai post?

211

咩名黎
叫New Figo la

比你燈完變24

未成事既野唔屌

綠帽仔個topic仲on9

好名，完全唔成熟

不過可以祝福佢

你啱

You仲有心情撚me

完了吧,如無意外

撚9講心情嘅咩
24小時㗎嘛

Push

岩呀

1001

You成日狙撃me

戴帽戴到ff有人狙擊

邊度有姐